提提各位 新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇，實彈殺學生

提提各位 重新關注 新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇，仲有開槍實彈殺學生。

呢3樣先係政府最想冷處理，最想人唔記得既事。 對世界黎講，港共做既野係反人類。
大家唔努力搵出真相，對得住死左既手足，被姦殺既手足同被自殺既手足?

至少要推番曬831、新屋嶺、實彈殺人既POST 上熱門，冷處理裝修同臨政。

Push

入黎共識！

推

p

推啦屌

至少要推番曬831、新屋嶺、實彈殺人既POST 上熱門

ピシャリ

個學生明明就無死.
然後同前面D野串埋一齊.
人地只會覺得你全部都係假野.

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推 推

對心口開2槍但唔係自衛，唔係謀殺嗎?? 個學生冇死係因為真係好好彩。

冇人話要一個文宣、一個POST 串埋831、新屋嶺一齊， 可以一齊獨立去關注。

其實每次局勢有咩不利既新發展，只要推番起831 、新屋嶺既關注，就攪掂。

因為港共犯既錯係反人類罪行，全球不容。

唔好忘記

P牌照推！

鬥智鬥力鬥持久

新屋嶺輪姦虐殺慘劇

推 要推翻呢d上去
要對得住手足

個學生冇死，但身體機能一定成世受影響，而家仲要俾人告暴動坐十年。
殺人既就高薪厚職有家庭有個女，唔洗受法律制裁，圍內個個叫仍做英雄，呢個係天理嗎?

大家唔好習慣，唔好麻目

PISH

推推推

印尼記者都係

仲有721

日日推，狗死都唔割

永未忘

唔會忘記
新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇，仲有開槍實彈殺學生。

推唔到

push

一日冇真相，一日都推

毋忘..

Pish

不能原諒

721呢

尼啲重未解決到一定要CCTV！

推唔到都照推

p牌推唔郁都要推

講得好啱

呢個真係要提住，唔好比佢條例帶過咗

721 831 101 104

問題係鑊鑊新鮮鑊鑊甘，呢頭你推呢三單，佢整單更新更暴嘅你嘆

推
義士唔係condom

所以成場活動係鬥智之餘，仲要鬥意志。
佢愈想我地覺得冇力，我地就愈係要針著佢痛處打。
巴打覺得灰心冇力時，有我頂上，我覺得灰心時，你就頂上，大家唔可以絕望，冇野絕望得過已經死左既人。

上番去啦

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

推，唔好信佢真係停用！

612 721 811 831 101